YUJU好撚靚

以為是小女友

以為女朋友個個
呢個樣衰 拉

是

屌打Gfd

乳豬 > 智媛

一心入嚟睇Gfriend，拉

比你 整容前

巧認真的 佢屌打全Kpop

JIWON正D

俾人hack?

嗰個就唔會話靚啦

撈味重

jiwon根本就係會係街邊擔住枝煙周圍啤勁open個種MK妹

價錢OK我會幫襯

下 幾令

agger

咁樣既話 凱婷>>>>>婉芳

唔係gf 拉

有錢(人)玩意

唔係gf yuju 拉

你嗰件細個同而家一模一樣咁恐怖？大把女大個都靚女咗㗎啦

想摸下

Gfriend 整容系公認 你上網搵啦 佢地個隻大個女左唔同普通人個隻 係變撚左第二個人 SinB個鼻

你講埋啲咁嘅嘢